{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_003424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "방태산"
    },
    "text": "バンテサン\\n\n\n江原特別自治道仁済郡仁済邑と上南面\\n\n\n高さは1435.57mで、旗大峰（1435.57m）、九龍徳峰（1,388m）と尾根でつながっている奥地の山だ。谷と滝が多くて、季節ごとに優れた景観が見られる。韓国で一番大きい自然林というほど木々が鬱蒼としている。四季を通じて水が乾かないし、珍しい植物や魚種が住んでいる。山の形がへらのように見えるからといって、ジュ億峰と呼ぶ。いくつかの地図で防泰山と表記されているが、ジュ億峰の西側の峰が防泰山だ。山の周辺は三屯サリと呼ばれるが、山の南の 내린川付近にあるサルドゥン、ウォルドゥン、ダルドゥンの3ドゥンと、山の北にある朝ガリ、結ガリ、赤ガリ、ヨンガリの4ガリを指す言葉だ。山行はバンドンリナミサンリから始まる。バンドンリから始まり、赤ガリゴル、ジダンゴルを過ぎて尾根に乗ると三叉路に届く。赤ガリゴル中流には高さ10mのこの滝と3mの低滝がある。三叉路から西の尾根に沿って登ると朱億峰に達する。ここで東の尾根に乗って三叉路で再び北の尾根に乗ったら大骨に至り、休養林の駐車場に下山する。13kmの距離で、5時間30分くらいかかる。ミサンリで登山を始めると、スンドゥ村とヨンヌンゴルを通ってギタ峰に登り、配達銀石（1416m）を経て防泰山の頂上に登る。頂上から個人薬水に降りてきて、大体仁洞を過ぎてスンドゥ村に下山すればいい。約19kmの距離で、7時間くらいかかる。九龍徳峰を経て登るコースもある。個人薬水から始まり、モーダムターを通って九龍徳峰に登り、稜線に沿って頂上に到着する。下山は九龍徳材を過ぎてチョギョンドンに降りてくるけど、8時間30分くらいかかる。方洞里には1670年にシムマニが発見したという防東薬水があり、キャンプ場や炊事場などの施設を備えた自然休養林がある。山の周辺には防東薬水の他に、ガリボンの南東麓に八礼薬水とソルピ畑からバンドン橋までのバンテ川区間に至る振動渓谷があり、避暑客と野営客が多い。宿泊は自然休養林を利用するか、防泰川とミサリ付近の民宿を利用する。",
    "QA": [
        {
            "question": "この山はどこに位置していますか？",
            "answer": "江原特別自治道仁済郡仁済邑と上南面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この山の高さは何メートルですか？",
            "answer": "この山の高さは1,435.57メートルです。"
        },
        {
            "question": "この山にはどのような景観が見られますか？",
            "answer": "この山には谷や滝が多く、季節ごとに優れた景観が見られます。また、韓国で一番大きい自然林として知られています。"
        },
        {
            "question": "この山の名前はなぜジュ億峰と呼ばれていますか？",
            "answer": "この山の形がへらのように見えることから、ジュ億峰と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この山の周辺にはどのような地域がありますか？",
            "answer": "この山の周辺には三屯サリと呼ばれる地域があります。サルドゥン、ウォルドゥン、ダルドゥンの3ドゥンと、朝ガリ、結ガリ、赤ガリ、ヨンガリの4ガリがあります。"
        },
        {
            "question": "この山への登山コースはどこから始まりますか？",
            "answer": "バンドンリナミサンリから登山を始めることができます。"
        },
        {
            "question": "この山への登山コースはどのようなルートがありますか？",
            "answer": "バンドンリから始まり、赤ガリゴル、ジダンゴルを過ぎて尾根に乗ると三叉路に届きます。さらに西の尾根に沿って登ると朱億峰に達することができます。"
        },
        {
            "question": "この山への登山にはどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "バンドンリナミサンリからの登山は約5時間30分、ミサンリからの登山は約7時間、九龍徳峰を経て登る場合は約8時間30分かかります。"
        },
        {
            "question": "この山の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この山の周辺には防東薬水やキャンプ場、炊事場などの施設を備えた自然休養林があります。また、八礼薬水や振動渓谷もあります。"
        },
        {
            "question": "この山への宿泊はどこでできますか？",
            "answer": "この山への宿泊は自然休養林や防泰川とミサリ付近の民宿を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 497
    }
}